【圓玄學院】抑鬱女子跳「化寶爐」尋死

荃灣圓玄學院今早發生的墮化寶爐意外，警方正循自殺方向調查。58歲女事主身體嚴重燒傷，送院搶救後回復清醒。

警方表示，女事主單身，與母親居於天水圍嘉湖山莊，有幾兄弟姐妹，經過調查後，發現事發時化寶爐附近只有女事主一人，她只帶備一個購物袋，但並無祭品，加上她的家人表示她最近有抑鬱及不開心情況，所以正循自殺方向調查。

活人獻祭 非常有創意

可能諗住跳落去就直達西方極樂呢

燒到咁比人救返仲慘過死

張生出黎未？

好癲
諗起都痛

諗住攞宇宙通行證

自尋短見唔係問題
但班自殺嘅人唔該搵啲好方法啦
而家咁樣害埋個消防要救佢而受傷
自己重慘過死，唉

累左消防員

新聞講到係意外